惠而浦 抽濕機 出現 “H1” 字眼

用用下 停左機
出現呢個情況

有冇人知咩事

抽唔乾D衫呀呀呀呀呀

部機同你 say HI

hello

惠而浦好易壞sensor 你永遠唔會知係咩問題

你hi返佢先著

我之前都壞左部
用左2年幾就玩完
上網睇話惠而浦好多抽濕機都係易壞

樓主google 下個型號同個fault code睇下幫唔幫到你

之前有部又係好快就bye bye, 之後平平地買部開利點之仲好用過佢

HI – Temperature too high error - Current room temperature is above 122°F. Make sure the ambient temperature is suitable for the unit (41°F – 95°F).

似乎HI係過熱

睇黎壞左 sensor

我用香港貨德國寶，可能好彩掛！用左4年都未壞

上官網download返份 menu 睇下啦。

部機做到 HI AUNTIE

放過佢啦

屌我又係呢部壞左四五次

hi auntie

睇咗做藤浦惠

屌同我一模一樣，夠一年就壞dllm

say HI

我個 frd 成日吹奏惠而普話性價比高

自爆程式已啟動!